# Parallel

ЛР2- [+]Добавлен класс, который выводит обратный индекс наследвоания. Файлы читаются последовательно.  
ЛР3- [+]Простая многопотока с thread. Юзается CDL.  
ЛР4-[+] добавлена лр4   
ЛР5-[+]Добавлен lock.  
ЛР6- [+]Юзаем executorService  
ЛР7-[+] Hadoop   
ЛР8-in [+] Akka   
ЛР9-in progress   
